博彩公司開盤賭盧卡古點出醜

【體育】曼聯中鋒盧卡古今季表現不濟，連外國博彩公司也看不過眼，開出千奇百趣的盤口取笑他。

周三英超曼聯主場迎戰阿仙奴，外國博彩公司Betfair特別為盧卡古（Romelu Lukaku）開出多個有趣的盤口，且看最終有多少人夠膽落注。

這些有趣的盤口包括：盧卡古「踩波車」為3.5倍，這個機會不小，而烏龍助攻予阿仙奴球員入波則為34倍。除此之外，這位比利時國腳扭波出界有3倍，而射門撻Q變成界外球，就有8倍。如果這位25歲紅魔中鋒擺烏龍，更有高達51倍，分頭甚佳，似乎他於今場的表現，已被外界睇死。

事實上，盧卡古在上周六英超對修咸頓時建功，打破了長達981分鐘的入球荒，信心可望回升。盧卡古，爭口氣！給大家看看你不是四肢發達，頭腦簡單！

盧9

射門撻Q變成界外球 呢樣買得過喎

有冇踩波車

藍天射波成日都有架啦

睇左內文先啦

有冇morata出醜？

藍天射波係龍門球, 要射去邊線先計

屌你老母張2022

又快又怪帶波出界

窄角度剷射

屌，難撚過底線傳底
射龍射到出2邊邊線變界外球

100場波都冇1場

控波出界妹好似好抵賭

有冇控甩拍手賭

力架

點定義射門先？近禁區落底踢返去龍嗰邊當斬定射？

扭波出界都有3倍

最抵賭

踩波車抵玩

越位已封盤

幫對面助攻呢?